[BL] 你的歸處，今後也是我的歸處……的討論區（72）

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

一

18分鐘短片，攻受好甜呀

睇完b站中文翻譯，睇呢條youtube補返 scene

3分鐘短片 好萌 是戀愛的感覺

好正 18分鐘 恐怖gay短片
霸道惡魔愛上我

prank片 外國靚仔扶手電梯摸隔離條梯D男仔手仔 再單眼送飛吻 睇下有咩反應

呢條3分鐘短片好性感

90年代tvb劇天若有情 bl線
年下伊麵黑社會大佬攻x鷲哥卧底受
鷲哥比伊麵強奸
最後鷲哥大佬生抽王同佢哋阿媽去搵細佬鷲哥，發現佢同伊麵搞埋一齊，先真相大白原來佢哋係同母異父既兄弟
劇情搞笑，例如生抽王係咁打伊麵，打極伊麵身上浴巾都唔跌好實淨 ，生抽王知道亂倫真相好激動，係咁中bom牆，好似on9 ，後尾拖鷲哥去廁所淋水，但又無啦啦嘔，再搵花灑射自己，彈幕話佢係咪幫自己加戲
劇情好膠 再加上生抽王浮誇演技，笑到有腹肌

bl線剪輯版，條片個window 下面有得揀集數，唔想睇晒可以直接跳去「迷糊的第一次」開始睇，記住開彈幕睇

《同金生》
3分鐘，全冇對白，全程配樂，幾好聽，攻受靚仔
用顏色帶出性向與別不同，但同時好多人都同男主一樣，所以不要在意天生既不同，愛就是愛

德國gay片《我的世界中心》
16分鐘剪輯版，受好靚仔

細佬世界第一

便便

一到1001就冇人

半點惡唔到人

個題目起得非常好

對唔住囉

讚你都要嬲我

出自魔法使新娘

我頭先真係屌出聲
平時個個就喺到搶1001

好型呀b

原來有出處

半點惡人同花生係猛一一樣

你的處今後也是我的

來源係魔法使的新娘其中一句台詞

我先係第一

套野有人話好睇

咁三文魚堡走菜呢

好睇呀 今季最好睇 好似係

我快過你

漫畫
動畫
睇到我脫離唔到

遊遊

姐姐都冇面俾
我細佬最高！！！

本季神作

講咩架
btw 我都係冇時間追

佢係好高

好勁

高過晒你地

咁同朋也比邊個高d

夏目風格
暖暖的劇情

脫離唔到咁犀利
google吓先

講咗就唔好睇…
係成長型動畫嚟
每一集都會透露少少佢哋嘅世界觀種族劇情

到後面你就知

係咪來自新世界啲fd

連登俾人劇透左

可能係我好鍾意呢一類型嘅題材啦

咁又未去到咁

睇咁多呢d虛構劇情會壞腦

好想飲珍珠奶茶但好肥

一齊飲
尋日先飲完

飲一半淨低比半點

夏目 搞到有啲興趣

btw 動畫男主把聲好正 聲控應該聽到耳仔都會大肚

早已壞

現實生活咁壓迫睇吓無妨啦

我想飲天仁 但冇啊

希哥打死me

唔巧牙獨獨

有冇你咁正

超越在坐各位

夏目 最暖暖男 我同樂b力薦好多女仔都會睇

但係細佬 sai ko 無人超越到

佢唔會知

佢mon完就知

法咒召請，癿魂顯應；
太上有命，速現身形；
男腐女腐，帖中留名；
急急如律令！

暖男

唔俾佢mon

侵仔

加上溫柔既聲線 超絕配

咁得閒上嚟既？

首歌幾好聽

最高

有得諗

冇地方去, 又做哂家務

一部作品 由ED決定價值

細佬都係

我prefer黑暗劇情

係由畫風決定 歌係加乘

帶左肉丸去睇醫生未

相信今後會出現 魔法師的新夫 之類同人作品

我perfer虐虐劇情

全部都係

酉卒愛糸田亻老

係喎肉丸點?

虐虐
美劇應該岩你，成日死要角

半點係弟控

係呀

虐hal

堅系牙哥

正牙青

Glenn

真識食

點解要虐hal?

因為佢好過份

我細佬好乖
佢叫我哥哥果時已高潮 好好聽

快d問啊哥拎零用

未聞

好呀 多多錢都俾

你重記得

halhal啱啱先關心過你

成$boy了

忘れない！！！！！

佢配我同小便。。。

屌or no屌

咁你同細佬共處一晚應該會精盡人亡

我都想要戈戈

噢呢醬 ！

未聞花名?

腸便

yes

果晚同細佬傾到好晏 已精盡人亡了

自cj 會斷jj的

攬攬

好虐?係咪戀愛向?

斷jj都值

你去認小便做大佬
叫佢收你做契弟/小弟

我perfer便腸

虐 講友情

垃圾野來

我發現…
我會唔會唔係gay
我只係一個無性戀嘅腐男

hate you

做小受的確係唔需要jj

完本未?

友情向

完左了

不要有冇鍾意過仔仔?定一直以嚟都冇鍾意過人?

原來係咁 謝提醒

唔緊要啦 冇伴 說由我黎照顧你

你想做一?

唔好咁啦
任何一套作品都值得尊重 ( 海賊王除外)
冇作品係垃圾 (海賊王除外)

完

雨b不認同嗎?

迷家 魔法戰爭

未有好大感覺

哥～

love me?

屌

不要咁俾面

同海賊王咩事咁大仇口

真係好睇

咁點反攻

即係未遇到姐 唔係無性戀

不能說的理由……

yea fuck me

唔會有想成為伴侶嘅feel

堅系好睇?
我呀哥都好似有睇

遊遊做咩啫?

係啵反攻係真愛嘅最高表現

半B!!
第10集出咗！！！
男主超萌

半點似哥哥係名符其實既哥哥

你有冇試過鍾意一個人 但知佢都鍾意自己時會突然冇晒感覺?

做主

姐姐安慰 乖

咁你又岩

讚你你又唔高興，好難捉摸

who r u

無性戀d人係咁？

好呀好呀 拿拿林狗衝

讚你的方式要如何才岩你心水

老師讚

靚仔讚

對唔住
但叫你又唔去
又話我唔叫你

蔡加讚。。。

你真係唔鍾意佢？

唔是掛

你叫人去做燈泡又真係。。。

ms funny

咁好啦，你唔鍾意佢都冇得格硬嚟
以後尊重你同佢之間既事，唔好嬲

冇呀 我今次係同gay fd

唔係 只係突然諗起想問吓不要
呢個同無性戀一樣都係一種性向分支

睇過部電影個男主係咁，好似係有個學名，但我唔知原來係無性戀分支

電影名叫No night is too long

唔該仲有我同小便既野都。。。

茶b u2？

又唔叫我。。。

折我cp

你同佢cp嚟喎
你又要拆？

呢種叫性單戀 只能愛人但唔可以接受回應 如果唔係會排斥同反感
其實嚴格嚟講無性戀同性單戀都係性向嘅一種
不過好似又話性單戀其實係心理病 唔算性向

茶獨可以繼續

試過
但我覺得自己有可能其實一開始對佢只係好朋友個種鍾意

係差唔多咁

突然覺得你好得意

鎮樓cp

中咗
乜有哩啲病

咁你之後仲有冇試過再鍾意人

花生b
我同小便既野都冇得格硬嚟。。。
希望你地以後都尊重我地之間既事。。。

茶B同我一樣

你係咪偷用小腸acc
你係邊個。。

其實我唔覺得係病嚟 只係一種戀愛取向

認真？ 好啦

你是咪真係黎先

但最重要係如果對方對返你好你會好反感同避開
又或者你一直暗戀佢佢接受你你就會對佢冇晒感覺
茶b都係咁?

又要畀「普通人」當「怪人」

想拍拖個種鍾意就冇
通常覺得對方好都係抱著欣賞態度
但要考慮到一齊嘅話會有恐懼

可愛嘅要BBBBB

未至於反感但會避開

you are not a freak

又拆多對啦

但E個係BL POST
我有少少想悍衛腐女們FF既權益
FF都唔俾好慘嫁..

咁呢d唔似喎
你只係欣賞佢，又唔係鍾意佢

唔準拆

半點

要睇下幾時

6半TST

半B真好
仲記得呢度係BL PO

我哋d cp全部拆晒

所以我都唔知自己係咩
就當係未遇到真正鍾意嘅人

腐波hal

冇所謂啦
最重要係小說/漫/電影/劇

茶樹菇係大美女

遊遊呀……
遊遊

半點真係小天使嚟

咩叫「咪都係」？

？？？
你當要夸死㗎

我都未放工
同埋約我至少要早半日

咩cp嚟

我毒柒
要B係嫩口美少年

而家先知?

可能係未遇到
不過覺得拍拖好煩

j死姐姐

咪就係囉

ko b=家姐=茶樹菇=美女

茶b不嬲都係文青女神嚟
袁澧琳果隻type

應該係太享受而家嘅狀況
唔想有太大改變

細佬我對你唔住啊 竟然有個咁醜樣嘅家姐

唔好玩我啦雨BB女神

agger 自己想做乜就做乜
如果拍咗拖一定唔可以咁同你地玩

幫你改返岩

不要=花生=查查=檸檬=所有生果=美男

唔好扮啦
你瞞到我
但瞞唔到大家

組長b可能就係咁先冇時間上嚟

冇問題唷寶寶 最緊要係忠於自己感受

有得拍唔拍

我可以代KO B證明唷

留名

依家d廣告咩事

FBI IS WATCHING YOU

如果係高汁嘅情侶關係係好事 但低汁不了

屌
留言

幫你哋改返，唔洗多謝我
同埋下面要quote，quote我呢個

其實美女之神根本只係有雨b一個 把女神聲好聽到不得了

我未見過呢類喎

啱

你成日睇開啲咩

家姐要j你了

屌你啦 ，你先係最先比我發現既混血女神，你唔好拖我落水呀

半點係咪肚仔餓?有幻覺 me帶你去叫雞雞

依d碎料啦～

點解我睇唔到嘅

加一

杉B呀
不過琴日睇完腸腸M到個番說話，我都唔想成日上連登，專注返現實生活
最近上連登時間太長

ko b真係好溫柔

樂b有冇禁入去睇

雨b好正好好j
又精英

用手機上網我好乖掛...唔會睇h野

請屌我吧shy

你睇開咩google就會出咩

遊遊呢？
唔好成日咁負能量呀

我同你相反
我唔想出街 唔想約人 唔想同人講嘢
現實生活好無意義
but腸腸講咗咩？

你係c ?

即是電腦會
你睇咩h嘢

年紀越大但咩都未有

你係咪彈咗好多王喜

不要b唔知咩

呢樣我都係呀，自從上左嚟，我作息已經亂左，以前無傾得咁快果陣就還好

所以我先想逃避
一諗起就煩

yy好積極

應該冇咩特別掛...
最多咪去下p站、去下LOFTER 、去下貼吧...

雨b之前明明仲叫我地早瞓
結果而家都咁夜

咁似我………

連你都。。。。。
原本只係不要讚你哋三個，唔關我事好嗎 ，我淨係想食花生得唔得呀

yes
以為係巴
由12開始

我避咗心情仲差
因為始終都要面對

你有ex，我唔做第三者

我花生 只有我能食

呢個誤會延續左60個post

唔信但都仍然努力做好自己
到有個陣就會好驚喜

細佬好可愛

好勇敢
人總需要勇敢生存

甘b不慎自爆

證明我好man

其實我覺得9吹下無乜所謂

我只講事實

腸腸呢

關王喜咩事

因為佢鍾意嗰啲都係細眼嘅

便便加分

頂我都係 同埋對眼好痛

唔使強迫自己 做自己覺得舒服嘅嘢
一齊變成更好嘅人

我還是重新許願

茶娘娘
收既兵叫茶娘傭 蝦蝦蝦

你app撩人傾計係想埋堆？

連ko b都蝦我
但係平時睇去連登嘅post都好正常囉
睇旅行post會出trivago
校園台會出scope

呢個鋪對大家咁大影響 點算牙青

我地一齊努力

咪就係囉，我之前十二點前就瞓啦，依家一兩點

但係我冇出過呢啲廣告嘅

但你唔係成日睇小說漫畫咩？

用緊adblock plus

我食真既果D

我一直以為睇post就會出翻個post相關嘅野...👉🏻👈🏻

茶b 收我做兵ok？

我覺得想改變咪試吓努力 若果失敗先欣然接受
所以未到尾都唔好唔相信努力緊嘅事情

前晚四點幾

琴晚三點幾

好多人都有

上連登少咗時間睇
又文荒
所以我決定專注返小說漫畫

我唔google王喜

樂b幾時鍾意細眼？

係咪好衝擊

應該係google 咳咳。。樂b曳曳

其實我單純覺得只係未遇到個對的人姐...大概係

最憎兵

你戴眼鏡啦

我係同腸講㗎女神

準備斬纜 我只愛雨b

真？ 點解突然咁樣決定？

ok 呢個得

好惡呀。。。

我細佬又少個競爭對手

你要同獨獨打過啵

明明係我先來的.jpg

我試過上時事台，佢同我出d性感交友廣告

你鍾意細眼 小眼睛長睫毛

遲來先上岸

便便so qq

yes
勁過eva 第一次衝擊……

我去日本會出日文廣告

我都鐘意

錫返
但點解我睇咁多重口特集都冇啲重口廣告嘅

我google 同aastock同academic related 嘅野
因為係學渣要靠google 大神指點迷津

我決定光榮引退

係ge係ge

但app d人會唔會只係想fun
你要埋推好似方式唔係太合適喎

真㗎 咁咪要散

我估係重口嘅唔會落廣告...？
Bl又唔一定係重口嘅...

想同我爭？ 半點使出泰山壓頂
效果群拔

我覺得聽過你地四個絲打既聲全部係一樣

半點好萌。。。又撒嬌

小便係好人

我覺得獨b少女d
ko b man d

戴返了

我覺得我妨礙到佢 咁樣太要不得

菇菇最man

可唔可以還番俾我呀姐姐

你笑得好好笑

腸腸都係好人

乖豬

我明白 正如我發現旭熙妹妹生咗條J一樣

點解妨礙到佢？

萌噠噠半點

我覺得有時候太刻意迫自己，最後結果唔如意就會好大壓力
都係慢慢嚟量力而為舒服D

驗耳

你兩個

唔得……
諗返起真係好好笑

同問

今晚早d瞓啦

我不是希哥 無用的

文荒我真係無試過

星期日點瞓

me is巨龍猛一無誤

好無情呀

我諗佢之前都覺得無咩所謂
仲會附和下你地 而家m到完唔知

連不要都聽過茶b把聲 我未聽過

話說旭旭九尾狐去咗邊

成日
遲早又去返起點搵文睇

我未

好啦 腸腸 唔開心同姐姐講牙

佢冇呀
但我有佢錄音

你有希哥 我咩都冇

我而家連文都冇心機睇

腸腸想要戈戈
幫腸腸搵個戈戈番黎

我鍾意正太

佢其實好想有個穩定嘅伴侶同關係 但我唔想拍拖
我唔斬纜佢又唔會搵新目標 退出是最好

下 點有？

煮米線食

啊！！！

哪有仔

我唔要 送俾你
我要細佬

粗口少女

我又食

姐姐如果見到 同你講

正
唔做作

得清雞湯湯底

我到而家都好衝擊
未出現bl po之前我已經mon咗旭熙好耐

你要奈子定要b牙

夠㗎啦

細佬

我要聽半b真係咁講

佢棄咗po

噢呢

其實冇咩所謂
我只係驚便便介意

旭b可能現充呢

唔要我哋

點解?我又要

我一直以為我表現得幾女仔下..
想知不要b點解會覺得我係巴

兩個都唔介意 打和

你蝦我 我講你聽

經驗談 淨係喺高登連登識既堆先值得埋
其他hehe堆溝通唔到
覺得好難先會有一個傾到偈既朋友

咁證明你唔係咁鍾意佢
唔一齊都係好事，唔好嘥大家時間

細佬大於一切

老江湖

追post都追半個鐘
好期待係RC聽到大家把聲

你哋自行內傳啦

乖

排完回家
又餓又攰

可以一路努力一路等

好好聽 已射

咪咪妹妹

Agger

竟然
奈子都會俾人拋棄

因為叫甘樂

花花 辛苦了

我記得你好似講過係佢fans
旭b應該真係棄咗po……

我讀性向果種覺得呢d野好複雜，幾廿種，一個人又可以mix幾樣
要遇到呢位對的人我覺得好難

叫佢錄

奈子 把聲 真係 好撚正

詩詩姐姐
今晚陪唔到你啦

唔緊要啦 有野忙？

佢錄咗句死肥婆

我未試過好鍾意一個人
每段關係分手時都好快可以平伏

有我牙 (好似

我又想錄死肥婆俾你

就黎企係度都訓到

x2 我唔單只係好快可以平復 我仲係勁開心
我唔明點解啲人失戀會咁傷心。。。

鳩鳩

來吧 come on!!!!

茶b快啲sd俾禾

快啲食完飯瞓覺啦

嗚呀 高已潮

桂綸鎂唔好玩我啦

痴漢

因為我係網絡人妖呀
只係臨也係男扮女 我係相反

南無薩嚩怛他誐哆 嚩嚕枳帝 唵 三跋囉三跋囉 吽
食到未 ?

我同之前個ex都係
雖然佢仆街，但因為唔太鍾意所以覺得冇乜野，最多會站係道德方面吋下佢
不過都係因為咁先更覺得唔好咁易對人投入感情

咁你斬左先嚟搵我

唔識sd
研究下先

錄啦

ko b我抱走，查查留返比你

幫妹妹按摩

我係旭熙頭號粉絲
我之前見到佢喺其他po留言 但冇嚟呢度

我個大隻仔fd以前都好似你咁諗
但今次佢終於明d人失戀點解會咁傷心

我係仔你會唔會仲衝擊

好想聽多次 奈子聽唔聽到我呼喚緊你

真本色

心很累

如果我見到會報驚

唔好咒me
佢係咪俾人飛嗰個？

係

攬攬 慰藉下你既心靈

你係咪講緊ko b女神

你而家咪埋咗我哋堆囉遊遊

但係啱啱真係見到一個好白滑嘅正太 眼大大鼻高高
但係小學生嚟

我比連登app定義左做毒撚，所以係咁出性感女仔既交友廣告比我

only死肥婆三隻字?

我都係
我喺game會自稱小妹

佢係暗戀人
只不過你未遇到一個你中意到入心ge人姐

正

聽日要番工

係牙。。。 好衰

食完快d往生

半點：4飛波～

西女人

科技白痴

如果有 就會好矛盾

開心我都有少少
好想知深愛一個人係咩感覺

你多重人格
同你兩個人出街就好似同5個人一齊咁

但甘樂係臨也
鍾意臨也即刻覺得係女

我電話冇咪

你如果係c我一定血壓上升

腸腸好打意

我叫佢上

好多人都走咗

人生也是

之前同你講嗰本書 即係秋雨微涼 佢都係想看見愛情 但係呢樣野真係要自己去驚道先知道

sd咗啦

鞭屍

太易鍾意人又死 好難先鍾意人又死
我覺得過咗學生時代就唔會搵到愛人了

我都覺得好撚正

kob唔準走呀

係咪嗰次

鍾意聽清楚不要把聲 同我想像有啲唔同

隻秋

上開網都好似真係女粉絲多好多
搞到drrr被人當腐作

我都好想同好多個細佬一齊出街

x2

胖胖
好想睇你個肚腩dum下dum下

跳起攬實

自己經歷過再睇類似ge故事會令你再次回憶起刻心銘骨的痛

蝦我

有人唔記得左自己冇開咪

西你老母

我不是少女

好彩我無
有時候覺得自己好冷血
花花好有感觸

多重影花生術

蝦你

唔知69把聲好唔好j

遊遊其實我哋都好鍾意同你吹水 你要上多啲嚟唷

妹妹你豈敢羞辱姐姐
大膽

我同你同隻狗三個人一齊 之後變左做六個人

你係女神

傳埋比我， 我都未聽過高以翔把聲

大笑咗

但係me replay咗成個下就

知你叻啦

西女人聲

今日有5個人request follow 我都唔知邊個打邊個

花花why

快啲啦便便

y ko b咁得意

NO
聽到都想cut線

我寧願自己冇咁感情豐富

kob你部電話邊到買架

咁你快D去休息啦

可能廣告姐

特制

但又未食lunch

唔信 呢度啲人好蠱惑！
下次聽下就知

我仲未睇
真係好難捉摸

揸爆你

不要愛上me

但真係好好笑

慢慢嚟
我都無乜點睇近排

＠不要

你兩個可以一齊研究

西半球

唔可以

含啦

蝦ko b

都冇野好睇

唔需要美容療程喇 bye

小心身體呀

集氣

你想像係點?我想像係沉啲同斯文啲

黐線
睇完魔法使的新娘就可以直接跳樓仆街死然後重生獸人世界之不要救世之章

應該要細個啲 而家好似大人 有啲成熟

你唔要我喇？ 唔可以掉低我呀

放心，唔係，我仔嚟架

你敢

佢只係拎唔起

衰
打肉丸屎忽

一齊重生 ？
最多畀你做半獸人保護me

腸腸play9me

咁你聽完之後唔准跟佢地一齊鬧我

我仲有媽媽放唔低

好期待牙！！！！！！！

奈子係187肥婆絲打呢？

得啦
生者不要羨慕將死者呀嘛

男神

好呀
一齊畀大總攻獸人保護

獨立

唔怪得你咁鍾意獸人 原來係因為呢套嘢

我覺得而家好細個喎
我感覺應該係成熟啲

我做你使魔 最強之契約

er。。。。
我鍾意咗三年半

冇人可以攻我
有我既保護細佬

飼主獸人和寵物女子高中生漫畫都好正

。。。

你都係呀，要好返呀查查

唔好咁講呀

希望大家都可以身體健康 快啲搵到個對的人

@奈子
知唔知做咩可以練下肋骨個邊
我想個邊生少少肉

你唔想呀，我明明記得你都希望捱到過去架

唔準

有時有啲嘢無得格硬嚟 最終只會得不償失反而受苦嘅係自己

呢個時候仲掛住J男神

我嬲ga

咁你都開心D啦
控制唔到既野就唔好諗，淨係做晒自己想做同開心既野，可以無遺憾

唔駛驚 我地俾勇氣你

你果日上唔上得水，你到時驚就上嚟同我哋講嘢定下驚

好 雨b記得mon實我

我又要聽 奈子呻吟聲一定好正

呢D野佢獨家比kob啦
咁多人佢邊肯

跪求奈子呻吟聲定驚
或者一句溫柔的早抖

你留tg比佢add啦

奈哥哥……
我又想要…………

背定前面？個d位好難獨立練

佢俾我之後我再些牙俾你哋
我哋四個自cj

咁快講出嚟 奈子會怕醜

前
lin頭對落
腎對上
因為我個到好骨下
所以想練少少肉
個d位係咪只可以靠游水？

遊遊好溫柔

你咁講到咁佢仲邊肯

佢都想要

佢肯錄早晨應該唔會介紹些牙既

介意

男神同你講早晨
仲點會賴床唔起身

諗起以前中學朝早打電話比時任男神起身返學

男神句早晨可以令遊遊充滿動力，希望奈巴可以開金口比D鼓勵遊遊同kob

佢其實好好人架
你見佢對侵寶就知啦

花花好幸福

奈b真係好溫柔

雨b唔好嚇親奈子
我都係講吓笑姐點會真係錄
佢播多啦A夢床單我已經好滾動

奈b真係好溫柔好滾動

真。男神

奈子好好人呀 好溫柔好男神

好man 好型

所以ko b一定會冇事
連loop男神聲

邊個敢蝦男神總攻大人

聽男神唱歌

是說真心覺得連登仔只針對香港女性
睇完星期日檔案講外傭
連登仔嘅comment:
唔洗做=》臭港女要男人養
公一份婆一份=》你地班港女唔想做家務就咪l組織家庭啦
仲話訪問離地搵堆有錢請家傭...

15000$其實個屋企一定好有錢

唔知聽男神講野會唔會醫到M到

笑到仆街

上次比你打瘀左個額頭 ，依家仲未好返 ，你好意思話蝦你咩

係我比佢蝦，ok

好想聽奈子把聲

究竟有冇人會齊晒咁多樣

我覺得香港女人已經好肯捱 好多係要返工 又要湊仔 又要做家務

係牙茶b

男神把聲好清脆

呢種人真係好恐怖

冇人可以蝦到佢

j足一星期

有個留言話 只有女人先會發現到綠茶婊

做鬧鐘鈴聲

依度啲現充一定好夾

ko b .......

下面有個comment話gay都會認到依啲八婆

我覺得你認到

個女仔把聲好煩

少少

見到呢類人就晨早迴避啦
d人仲可以同佢做到fd都好勁

係咪真㗎？ 但好多男人真係盲㗎喎

同呢種人做fd真係會俾佢玩殘

仲fd到我估係同類，一堆綠茶圍爐

好想快d過聖誕

因為佢係西女人

yes，帶眼識人

深入交流下呀日遊

個感覺好似一群喪屍圍爐

咁我係唔係綠茶零 ??

直仔盲

一陣避開呢類女女就會俾仔話係葡萄人

世紀難題：
我嘔左餐晚飯出嚟
到底我要唔要再食嘢好呢

(打) (踢走)

食番嘔出來個D

你咁樣形容即刻成個形象好鮮明

沖走左啦

唔應該 你應該用水

飲

岩岩嘔完好難食返野，容乜易再嘔過

抱起錫

點解？你中咗邊幾樣？

咁叫外賣啦
BTW做咩嘔
唔通你有左。。。？

係
佢地先最麻煩

做咩嘔呀花花?

唔食

照鏡

唔知 冇睇上面

點解?因為太多?

賤婊，見你頭先咁灰心，諗住俾啲愛你

可能呢個先至係真正嘅原因

ABO不是夢

唔通我要開始自我繁殖
突然想嘔我都唔知

冇可能 因為啲鏡已經俾花花照爆晒

扮咩
你d鏡一早爆晒

誰說的 做得1係高汁就真

遊遊請擅用你把靚聲

係咪因為見到我張相。。。

花花 經手人係大隻仔 ？

好似總攻大人咁

點解冇可能?

可能係明星同ＦＡＮ屎大隻仔搞埋一齊

冇同佢發生過性行為

我又要聽你把聲啊

平面鏡照唔出360度無死角花花既美態
最後個塊都比佢掉埋

花花嘔好需要鼓勵 奈子快啲俾啲溫暖佢

我啲藥去撚晒邊

不過講真 高汁0多見過高汁1

聞到你陣綠茶味啦，滾！！

花花仲係唔舒服？

可能1唔高汁都大把0鍾意
所以1比較hea

止嘔

鳩鳩滾得好有霸氣

我通常係嘔完就舒服晒

一陣佢嘔埋個胃呀腸呀腎出黎

我開多次嚟聽先

呢句可唔可以聽錄音版?

狙擊婊子，絕不手軟

佢係咁，你讚多D主動多D就得

胃腸腎play

花花果然係森林公主 可以單性繁殖，哈比人個密林王都好似係咁

我又要。。。

呢個密林王係咪有個仔?係咪即係密林父子?

有牙但唔夠淫蕩

你又病左呀

求yyg現場錄音

遊遊再錄
只要再誘人一d實溝死仔

遊遊點解會錄呢D野既

U no love me

腸腸先deep 花花
等花花反胃再直接屌佢個胃呀腸呀
胃液消毒腸汁當ky
用花花既腸包圍腸腸既腸腸

遊遊把聲好正 老師我真係好想摸你

天氣凍好麻煩

我見網上有好多佢哋嘅同人

你蝦我⋯
我走

奈子同你玩緊胃腸腎play牙青

用花花既腸包圍腸腸既腸腸

奈巴怕醜呀

諗起我就想嘔
利申 真係又有啲想嘔

你知就好啦

花花嘔個樣應該會好性感

佢諗到我想嘔

咩事 嘔好辛苦

你錄比我聽下，我幫你鑑別下

嘔晒出嚟唔係舒服啲咩?

你會唔會係腸胃炎/感冒菌入胃呀？

花花冇事嗎?

係因為冇你嘅溫暖先止唔到嘔

我試過腸胃炎不斷嘔食乜飲乜就嘔乜

咁個密林打風咪變密林旋風。。。

花花一定係腸胃炎果D，好慘呀，奈巴點解仲狠心蝦佢唔比D溫暖佢

花花嘔完抬頭個刻雙目迷離，臉部潮紅……

係因為你唔理佢

年齡暴露

開心些牙

腸胃炎應該要點做? 花花而家係咪得自己一個?

有冇眼藥水推介

茶b好有文采
成個畫面都好正

羨慕

遊遊識咁多呢啲嘅 好叻

薑真係唔錯
頭先疑似發燒，手腳冰冷
飲完薑茶舒服咗好多

你要消紅筋定咩？

攬住個廁所有咩好性感

冇薑

我用開紅玫瑰 幾好用

我細細個就知道呢個名架啦。。。

就嚟想喊添啦

消紅筋加保濕

姐姐幫你掃背

半點又嘔啦 咁就可以同奈子玩胃腸腎play

唔一定嘅
我估有兩種 一種係同類 一種係大愛聖母

花花冬季常駐狀態：手腳冰冷

Rose!!!!!!!!上呀！！！！！
咩嚟㗎！！！！！
[img]圖片網址[/img][img]圖片網址[/img][img]圖片網址[/img][img]圖片網址[/img][img]圖片網址[/img]

好肚餓 度小月又貴又唔飽

咁就好 茶b聽日就會好返晒

係我想像力太好姐

因為你婊子身份已敗露

養潤水都ok

呢隻效果有啲慢

花花浸下腳
真係有效

希望啦

好誘惑嘅姿勢

原來遊遊仲諗住表白

係台灣？

一個人住當然得一個人啦
有事聽日再睇醫生啦
但聽日有試鏡 一日未死日日都要返學

好呀

尖沙咀果間

太麻煩

我自己係唔work 沖完熱水涼過多陣就會冰翻
不過唔知花花點...

RICH
好彩我冇跟你去

係台灣食咗，一定唔返香港食

你搵到藥未？

同你一樣沖完熱水涼過多陣就會冰翻

up唔到圖 藥房先有

有冇加薑？
加埋薑先有效
或者用薑精油

搵到粒維他命C
應該之前食晒唔記得咗買

破產了 連續三日高消費 荷包冇晒錢

快啲買個魚柳bell止餓啦

睇醫生

黎緊一月去台灣旅行 到時去食先

你去唔去到便利店買？
一係叫大隻仔幫你買

同希哥？

中同

巧呀 狗衝

屋企煮湯圓會加薑加到變好辣都係冇用
煲左豬腳薑都唔得
戴哂手套著哂襪都會冰冰地

下個禮拜陪我

好勁 ，明明就有優點但就成日講到自己咁差

好有錢牙半點

遊遊咁識養生點解仲咁負能量

你仲發埋燒 ，你聽日都係射波啦

唔好又ff啦遊遊

有冇睇中醫調整一下？
好想食豬腳薑……

你係戴隱形眼鏡定點？

睇下點
而家又好似冇咩野

台灣好平咋嘛

好似可以減肥

聽日試鏡
咁要敷返十個mask先得

半點我又食！

我諗起你個fd

射波la！

台北定台南？

你唔好食咁多啦 ，減肥呀

半點rich

好呀獨b姐姐 餵飽你冇得食我細佬

可能係天生體寒
有記憶以黎都係咁 媽咪煲左好多野都係冇用
只要一低過廿度就會冰 準過天文台
但唔知點解個人又會好燥底 成日發脾氣

如果表白完佢拒絕左你會唔會有唔同 定係依然佢係你嘅心癮

台北

希望瞓完覺會好返

餓 去完日本大食左

唔通你真係諗住表白?

你係咪食錯野先嘔？

可能係氣虛血弱肝鬱
我之前都燥底，睇中醫好好多
不過氣血虛弱濕氣重呢d全都未解決到

你需要一個暖爐 就係我 等我溫暖你啦

5千蚊到啦

Rich

唔知點解諗起小丸子入面個肥仔同學

表白完如果結果唔好
遊遊會點

食咗台南本店

係咪有人召喚我e個移動式暖爐

我又覺得佢唔係嘅 只係個人太缺愛同太自我中心同太自卑
自卑到變自大就睇唔起人咁囉
Btw如果佢係嘅話咁我都唔知自己係邊類人啦
可能既係綠茶婊又係大愛l...?

好想摸半點取暖 邊個位置最暖?

手腳冰好似貧血都會

加拿大

J

飲水

遊遊係咪讀過中醫?

獨b 半點b

遊遊呀

侵侵

攬me

咁表咗會令心癮加劇 你咪仲苦惱

我係諗起你果位好包容既朋友

溫書

肚肚掛

遊遊真係好愛老師

求抱

攬完啦

而加係溫書時間

對奶呢?

腸腸想？

乖學生

佢成日話覺得唔關自己事所以冇所謂
又真係幾包容下嘅...可能啦

台南好似冇咩地方玩 1月既話
夏天正

加持
幾時考試

自摸左一野 凍奶黎

大家冬天要好好保重自己呀！！

幾時考完試？

唔睬你

笑咗

2022

凍奶

小氣鬼
Sor lo

咁都大把時間溫既

嘩，好叻呀
遊遊要唔要去正式讀d中醫課程？

唔會摸啦
我好紳士
除非人地除條褲叫我去摸我先會去摸

果然係紳士 黎摸我啦

召喚希哥

下次見到先

希哥訓左了